[精算風暴美麗寶貝]五月六日沙田11場賽馬日討論區 I

請多多指教

美麗寶貝

幾好，有我愛狗，有我心

後日

(第五季報名區) 連登馬膽王挑戰賽 (5月4日 星期五 開始接受報名) 2017-18

留名

lm

拉哥
比人落call唔準贏豬王

參加拉絲打

星期六仲要玩
英國+南非
兩日夾埋20場
狗會好等錢洗?

要了
揀曬牙街

好似無我雅

佢要去美國騎杜拜打吡嗰隻，唔記得咩名

酒國琴音?

18個馬位嗰隻

精算風暴又準備搶錢

就係佢啦

好似去跑肯塔基打吡

嗰隻杜拜紀錄時間
放得出真係有得玩
18個馬位
點扣都唔會扣凸掛

雖然我驚佢又燒焦
但又好似冇馬贏到佢
除左隻走左光嘅旺舖

無直播會然

力王

係
應該又係大勝

次次一轉播佢，DO曬SOMETHING

巴打點解咁睇好

係軍民歡架喇
只要肥鬼唔玩野

唔玩野就唔係肥鬼

A006

贏少少 好多四連環差少少就幾十萬

我都有包

做咩咁大鑊

今個星期又見啦

唔好咁啦
我等左佢好耐

屌，上次一出閘就豬咗

嗰場又可以輸比邊隻

晏晝日職賭兩場 買細半零全三 買大全場冇入球 輸大左 頭先玩左兩場都冇玩

爆隻56倍出黎

尾場頭三都有買wp，但冇買qqp

咁佢都有血統可跟嘅

鳩估
隻馬贏之前果場配田飛咗啤酒園
霍老換部能贏後訪問話上次田得太差先換人
上次比返田好似收到order唔可以再啤酒一定要簡入面
今次繼續田 應該可以照返外面上同會比心機騎 應該唔敢啤酒園掛

睇個款又似可以上2000
跳落又有勢

鳩流吓

頭場會唔會有人中到四重

但點估到係1200米爆 1650米爆唔得既

穩守尾位,下季仲可以玩

其實好難玩

佢都係谷草1200開齋嘅

神火金剛同神威

其實真係好硬淨 假如佢認真去馬

日職都大注殺

啲無敵係咁出嚟想減分返谷草咁款
點知爆一爆你

希望入返圍或者有位搶

我都記得嗰個訪問

我真係驚佢唔到2000
上次餘勢唔算好特別

力王我都跟過幾次
我覺得佢上限都係1800
2000忟左啲 佢老豆American Post美式郵遞都只係贏到1600
就算上線有Sadlers Well鞍匠井 或者下線有Singspiel談唱劇
但應該都係攀到1800極限
除非慢步速減低氣量要求鬥爆一段囉 咁就可以嘅

不過軍民歡一黎HRE有唔少上到2000
佢自己喺英國都贏到2100
前次1800臨尾又均速
2000我諗應該係最好

都係交流下

美麗寶貝志同道合飛星凱旋
精算風暴力奇先鋒
新強勇駿好運多贏君達星

等睇邊匹明星馬失準

正正經經 軍民歡硬三甲啦

星期日到牙街失準

呢個前設好吊詭

我愛狗美麗寶貝係唔會失準
講笑姐

會唔會出得太密 其實可以提早休息啦

差唔多啦

今晚騎到咁都有騎王

夜全泥條線比較低

今晚我楠最慘

牙街勇冠多我屌佢老母！

季尾一堆搏得太多 一堆升分升過龍 就係贏錢時機

仙人巴有咩啟示

我楠尾場好唔抵

今晚好fit喎 神舟騎得好靚

首席獸醫會幫佢睇腳
我勸真係要小心d好

今晚回復真身

神威敖翔
點諗到會落到51分.....

呢堆 我最多要新強

正正經經 我覺得佢贏添喎
達少騎軍系鬥志我無懷疑過
係肥鬼

軍民力王1Q返

呢個馬房,真係算吧啦
睇下餘皇,明明有速度既馬,再去谷草等下都有機會

美麗寶貝大把分喺手
不過係下季
今季不如抖下儲彈藥

或者擔下飛俾友好去馬,暑假又可以減下分

希望代代為王可以俾番牙晉騎

呃錢馬 中過兩次伏

隻隨我來應該都唔錯馬
唉...
唔想力叔就咁完但冇計
隻時尚風格我好鐘意
但結果頭兩場叫有啲走勢之後
就一直跑唔返

本來好好馬
點知隻腳...
佢同戰神一隻外傷一隻內傷
本人表示心痛

神舟小子破班際時間

要贏估惑都真係唔易 谷到呀媽都唔認得先掂

我覺得杜記太老定喇
轉彎如果發力走先
或者神舟小子都仲要再加多兩錢肉緊去追

晏啲加你

今日 del game 重練
玩到2016之後去返1993
唔知點解隻馬 SS SS A
仆街一場 普通 G 1 都無得 win
勁嬲

有美麗 去旅行無得賭

全場得一隻識追
泥地血統
何妖今日頭場又有冷馬win
肯搏下$10就有份中

我覺得係今晚唔利放

我博左鑽得勁

精英寶貝跑完頭三場就知會燒焦

有一代一開波判定三歲已經 S S SS
仲要老豆老母都係普通遲
仆街練撚到到引退都冇升過
跑 G2 贏甩 G1 4455

都有 place .

廿蚊戰士jj

唔知隻馬咩跑法先最啱
有爆發力跑差逃又4455
改又麻煩

就係咁燒焦

精英寶貝流鼻血

咁脆弱

唔怪得影都無 皆因谷唔到

應該跟紫雲跟得太勁
CHUR到爆左

一早爆咗啦 佢出閘俾成堆前放馬頂住 到半路都無彈出嚟，影都唔見
反而紫雲正路

隻紫雲星今季應該仲有1w

紫雲星到最尾都仲好勢
心諗今晚終於有隻1 1 1 1
點知

三個場地1200都得，唔憂冇賽程報

腎仔連人地戶口最後果10蚊都千埋落猁度

腎仔琴晚尾場搵咗繃帶啦

精英寶貝一殻眼淚

琴晚訓唔著

雖然馬有事,但華人四重彩真係做都冇咁巧合

何妖頭尾兩關爆
我都覺得巧合得制
華蛇點睇

圈內估有人食到應

好彩夜泥真係及早收手
唔係包曬頭

琴晚全場有26隻泥地上過名
唔計外地績唔知最後上名既馬有幾多隻初上名

泥地真係唔好大賭 運氣佔大部分

佢吹奏3隻贏得斷2隻

好記得卡生有日開場話
卡生：好多朋友問我地行內人贏多定輸多。緊係輸多啦

所以都係唔好大注

你賭得都唔細wor 師兄

半年前既畫面我仲好有印象

仲要兩場都係潘大熱

綠格左條qpq

銘記心中落班call我啦

全哥最近又有返攻勢

悅悅友福得返5分

呢隻馬邊可能咁差

袋袋為王 具腸

睇少隻

預告定
精選直前

第一次騎咪睇下點
買就不了

腎仔見字請注意

歐聯決賽求你唔好買我利

袋袋為王可能又係無拉味就近

WHY

琴日比佢燈左，連沙拿都燈到熄火

場場都新舊馬混戰

大仆街入彎踩油嗰種跑法唔啱隻馬
兩次上名都係直路望到空就識標上黎

但係晉級喎

腎仔好衰架

咁咪岩d佛系騎師具腸美囉

腎仔咩球迷嚟
之前見佢係咪著過西花波衫

又到咗一年一度盃盃碟碟賽馬日

同埋具腸冇吳長進咁多死磅

依斯堅

倒屎搏殺日

試閘之星說不定有交收

清算風暴

啲安系馬得罪咗人
下下外檔

承你所願操足而來
落到呢個分都跑唔番？

屌你 扮完女人未

輸能左一個月糧

點解咁買咁大 抖下先啦

做女人做到你咁撚爛口

小妹都睇唔過眼。。。
咁爛口做咩 仲要鬧人...

又迫害小妹

小妹星期日一棍毆落火車到

你地咩料？

臭貨。。

呢位師兄對小妹有咩誤會。。。

承你所願 呢個分有得諗 幾課閘都幾好 跑4班 呢個水準應該都夠

駕悅 大運舞台 等咁耐終於落到班
又會點呢

大家姐妹。。。 咁惡做咩。。。。

佢地係有鳩的妖魔，黎自秦國

駕悅一野抽14檔，反而難搞
好早楠仔過檔了

琴日包頭定大勝 。。。
利申要貼膠布止血

合理範圍啦
上次塞4
今次繼續好檔

我喜歡葉囝果隻多d 兩隻都唔係5班馬
睇下腸具同牙拉果隻臨場典

最弊牙叻好似無馬配合

揀就一定要揀，減埋磅，抽好檔，班有利
同樣大運舞台都係

豬啊 中左兩場炸 有利高 同勢必跑
我有講丫 全泥種 有利高。。。
佢w就有得然

咁內檔有牙晉死都頂住你
點都跟二疊

妹你班仆街老母咩
核撚突

利申 藍絲

咁 牙叻琴日都係一關 呢件衫唔心急架
支持左佢好多年

又鬧小妹
藍絲仲核突啦
有無興趣轉返紅色

阿叻幾隻都晉

我最後都有買有利高

二疊收課啦
你諗下 四落五 二疊好好了
牙晉 3檔 即係佢4檔外就2疊

咁14 檔分多兩塊不好嗎CatB

計馬真係好，谷1650都得，無理由沙田1600唔得
牙叻火車有交收開

大運舞台其實好惡，不過驚玩野咋

想話你好耐
上次gathering 明明正正常常好girly
點解要扮男人上網。。。

反正牙貓 死tb扮女人

細個好鐘意睇主席日
場場都有頒獎好搞笑
而加就會諗：屌快撚d影返去沙圈果邊啦

加強合作

屌奶星，多左咁多閹馬扮馬女

死tb 貓
真人蘇絲黃咁。。。。

拿拿臨啦

叻廐副練愛屋及烏
用蔡頭出擊順便益吳長進

葉囝好癲
跑咁多都唔會累
季初一心落班 終於落到 唔洗誰步啦 跑番4班上名水準都夠 其實佢同直前 好近
直前係1650 3344 水準
肥係1200 水準

做咩變咗人生攻擊俱樂部

陸寶 悅裕 旺舖大師 安騏 跟進呢四隻先

4隻都邊線
上次裕悅 走光。。。 買左p 心痛

暴風俠

痴撚線
駛唔駛咁多新馬

又有戥你開心！！！！！

有時練馬師安排真係離譜，抵你成績唔好
餘皇明明谷草有表現，又轉去跑泥，仲要冇埋前速。
好似鄭咁，駿王跑開草地幾好又走泥地，架勢堂贏完就唔再返田草。

係咪想輸到你怕先玩冷食

咁呢D馬房有子彈又唔可以一季用盡....

失望左好多次

我都係

代代不了 豬到怕
廢雷凸5分嗰次都受創

今次要迷肥迷頓了

川 河 尊 駒 報 星 洲 G 1

方 嘉 柏 說 ： 「 『 永 常 喜 』 過 往 左 膝 曾 有 毛 病 ， 做 了 手 術 ， 此 馬 外 表 看 來 不 錯 ， 牠 的 評 分 仍 低 ， 今 場 贏 馬 後 仍 有 上 升 空 間 ， 有 力 再 取 得 勝 利 。 」

另 外 ， 本 月 2 6 日 星 期 六 在 新 加 坡 克 蘭 芝 馬 場 舉 行 的 克 蘭 芝 一 哩 賽 1 6 0 0 米 草 地 新 加 坡 一 級 賽 ， 原 本 已 有 七 匹 港 馬 報 名 ， 馬 會 昨 日 公 佈 再 有 一 匹 港 馬 加 入 報 名 馬 名 單 ， 就 是 剛 在 冠 軍 一 哩 賽 跑 第 三 的 方 嘉 柏 訓 練 馬 匹 「 川 河 尊 駒 」 。 而 原 有 的 報 名 單 包 括 「 美 麗 傳 承 」 、 「 喜 蓮 獎 星 」 、 「 美 麗 大 師 」 、 「 有 得 威 」 、 「 馬 上 發 財 」 、 「 平 湖 之 星 」 及 「 壯 思 飛 」 。

8 隻馬出去搶錢

葉囝

希望佢有好成績 支持！

有得威 馬上發財

又唔係G1，做咩咁踴躍報名

好似係一級賽

呢隻根本四班都夠贏
今季追過幾次，呢鋪明搏殺希望唔好又2233

貓爸係絲打咩😁

應該係好有信心食硬星洲馬

死tb... 不過好似男人

唔係掛，我貓

新加坡一級賽咋喎

仆街星期日成手老潘+毒男...

又要迷潘

一係就三選係郭能 發現炒飯哥既重要性

成個O仔咁。。。
個人好隨和

部能有隻唔錯 會買

倒屎杯都不如

佢一條心落班
去到41-42 分 又用大師兄食冷p
食p加分少 又輕輕鬆鬆減埋落班
希望交代到啦

好想識下你地真人 一齊傾下馬

成班轉左絲打以為我唔G牙

呢場冇步速 希望楠哥生性走入去帶唔好三疊就ok

賽 後 新 聞 ： 泥 地 版 巴 基 之 星
金 地 飛 客 Good 蘇
【 本 報 訊 】 以 「 輸 在 起 跑 線 ， 贏 在 終 點 線 」 成 名 的 「 巴 基 之 星 」 ， 剛 戰 重 開 勝 門 ， 沒 有 再 令 香 港 馬 迷 失 望 。 昨 晚 輪 到 有 泥 地 版 「 巴 基 之 星 」 稱 號 的 「 金 地 飛 客 」 ， 出 戰 泥 地 1 2 0 0 米 ， 同 樣 取 得 今 季 首 捷 。
記 者 ： 陳 嘉 甜

田 泰 安 的 祖 母 近 日 來 港 探 望 乖 孫 ， 田 泰 安 的 表 現 回 勇 ， 繼 上 周 日 沙 田 賽 事 策 騎 「 有 理 共 想 」 左 穿 右 插 後 上 贏 馬 後 ， 昨 晚 又 憑 蘇 保 羅 馬 房 的 「 金 地 飛 客 」 取 勝 。 他 策 騎 「 金 地 飛 客 」 演 繹 「 巴 基 之 星 」 招 牌 跑 法 ， 早 段 大 讓 賽 下 ， 直 路 如 飛 殺 上 ， 收 韁 贏 馬 ， 鞍 上 人 田 泰 安 的 表 現 令 現 場 馬 迷 嘆 為 觀 止

「 金 地 飛 客 」 上 季 三 捷 ， 每 次 贏 馬 都 交 出 泥 地 版 「 巴 基 之 星 」 的 跑 法 ， 可 惜 今 季 連 仗 表 現 令 人 失 望 ， 未 知 是 否 因 為 真 版 「 巴 基 之 星 」 贏 馬 的 效 應 ， 連 帶 「 金 地 飛 客 」 亦 走 出 谷 低 ， 昨 晚 終 於 重 開 勝 門 。 此 駒 之 前 三 次 贏 馬 均 是 從 泥 地 跑 道 大 外 叠 ， 後 發 先 至 將 所 有 對 手 擊 敗 ， 每 次 皆 跑 1 2 0 0 米 ， 昨 晚 跑 同 程 歷 史 重 演 。 賽 後 田 泰 安 女 友 Xaviere 陪 同 田 泰 安 祖 母 及 安 仔 表 哥 一 起 拉 頭 馬 。 蘇 保 羅 說 ： 「 『 金 地 飛 客 』 上 季 贏 三 場 後 評 分 增 加 不 少 ， 需 時 消 化 ， 上 場 復 現 走 勢 ， 狀 態 全 面 回 勇 ， 拼 後 專 登 等 泥 地 1 2 0 0 米 首 本 路 程 再 戰 ， 遇 上 甚 快 的 步 速 ， 有 利 牠 後 追 ， 結 果 一 如 預 期 連 追 多 個 馬 位 取 勝 。 」

多 得 雷 神 策 勇 冠 多 狂 放
「 金 地 飛 客 」 今 場 能 夠 在 直 路 上 單 騎 表 現 贏 馬 ， 多 得 早 段 莫 雷 拉 策 「 勇 冠 多 」 狂 放 ， 頭 兩 段 快 到 4 5 秒 5 7 ， 比 第 五 場 同 為 四 班 1 2 0 0 米 造 4 6 秒 6 2 快 ， 益 晒 「 金 地 飛 客 」 發 揮 凌 厲 後 勁 贏 馬 。

點睇燒家最新嗰隻
初出就用阿般 閘又ok

楠哥剛剛咁醒,黎緊會唔會又縮

多得雷神

楠哥仔有時係太醒，講做cover 佢真係做得好過d 師兄弟好多

呢場隻隻搶又多得雷神 陰謀論

清算力架啦
拋棄髮妻，死nigga學人貪新忘舊

手足又話迷田 大外一氣做番自己都唔支持佢

2 我都係腳
7 馬ok 不過個配搭我唔敢要
11 你留意下佢上場做果個時間，其實唔係133我應該會要
我以前連拖都唔想拖佢既馬

糟糠之妻不下堂
迷唔迷田都要清算

點睇旺舖大師 好運多贏

前者初出走光

更何況人地係佢仲係一個不知名既毛里裘斯矮撚nigga果陣就已經開始支持佢
死黑鬼一時得志就學人撻著件高佢兩個頭既大波妹，知唔知醜

我諗唔通神威想點 4班1400唔報報1200博打新馬 恰質新馬？

屌哂鬼 好彩冇入前四

老馬力短卦，或者搏又減下分

我諗佢都係博博下 贏唔到轉牙拉贏 一鋪收皮果隻
佢報1200出發點都應該冇錯

星期日第10場有隻跟左幾次 今次要繼續跟

小妹比人話係翻版李佳芯
有咩誤會
唔抵得我靚？

小妹最憎人扮女人

小妹見到成班姊妹轉左真絲巧開針

翻版鉛筆芯

正解

其實成個連登都係為絲而設

精選直前好辣
跑咁密 今日仲要拍草地？

方蛇又追了

蔡頭連強國勃起都冇埋

大運舞台 落5班 配呀般 應該就食得
最怕....

阿般+肥鬼

個個吹奏呢隻出出地事

正所謂肥鬼心海底針
你永遠唔知佢幾時起筷

精益求精原來係超新星 我肥偷笑

唔好吹

今年三班同四班差距無之前咁大 但四同五就差幾遠
所以四落五點都熱 (熱過上季)

正所謂你車我就唔車
祝君好運

星期日D馬唔係好識

尋日R1既教訓大家已經唔記得

睡得福
我屌你老母！
差啲長眠

係 肯跑唔贏都三甲水泥gel

唔肯跑就一野沉落維港

我會睇肥鬼會好有把握先出手,因為匹馬可以密跑,減多幾分先用黃俊快放贏

賭馬最憎要賭馬房心意得黎又無得分

全哥季初衝衝衝
季中就休養生息
季尾又有彈藥衝衝衝

銘記心中 好運多贏

我都有諗過
贏馬神器又係牌仔去馬
仲要話頓叫肥鬼減十磅

呢樣真
加陣秤馬其次 秤馬房心意為先

最重要係有賠率,7-10倍佢先有興趣起筷

撚屌方龜頭賢估到佢心意都一定有分頭
肥鬼淨係熱食

容癌先最撚on9
連跟同估都無

香港賭馬幾時唔係咁

容癌過三十倍先睇下
其他跑出當抽水

仆街到暈

所以縮注

真啊，同埋一係成場揀唔落手佢又夠冷就可以要
咩操練往績全部唔洗理

卡生：佢啲馬要睇遠績

遠古戰績

肥鬼成績好 去馬準 功力勁

唔係講笑，容就冇研究佢
有D真係贏左之後就兩年唔返贏馬，要退到大家唔記得先跑番

好撚痴線 成堆呢d馬 屌你養生咩

姐係一隻馬大概食兩至三鋪 不過穫穫都杰既

搵食馬房既極致

點講都好，肥鬼安排D馬勤跑得黎起碼都有譜，好似曾幾何時，爆完唔會亂轉路程。
有D練馬師真係睇到火都黎

容狗果啲嘉應乜嘉應物，仲有幸運乜乜果堆撚屌，隻隻初出都廿幾三十倍甚至冷到8X倍，初出果場入P機率高達七成，然後下場強配頓得番十倍八倍就收撚哂皮，再之後，冇之後啦，場場跑唔番12名打後落五班繼續輸
成倉都係呢啲撚屌馬，龍騰摘星過檔老苗應該好快有表現，教主又唔知做乜鳩
上次隻嘉應傳奇，賽前我都估佢會唔會又爆入來，丫佢老味又真係up中

落五班 岩岩好來來中走去望左望容狗手馬，其實40分以下唔算多，未有表現既都唔多，真係仆街

肥鬼起碼會幫馬搵唔同出路
跑路岩路程減夠分 都起到貨 好少會搞彎隻馬

容果d 唔知係度做緊咩

部署又廢 要不是平湖 佢死左啦

練馬師部署係好重要的

有次好撚記得，霽月高風 都市神話同場
前者有飛，後者大冷
買佢隻霽月見佢試得有前有後，佢攝隻都市入來爆冷Q

佢啲馬就係成日好吸引
同埋贏或者近既時候比到人好深印象
咁就仆街 一買 又中伏

75分都跑皇太后
跑二班都未夠

超新星仿如無物
唔好搞埋啲咁gap既野啦

蝕廿幾磅走去同QE2 打吡第三跑

香港賭馬= 賭馬+馬房+賭騎師

佢有冇料真係睇唔透 佢攪轉倉馬又幾好，乘勢好運連少有阿蔡轉出都有得贏，不過贏一場又冇哂影
佢轉出去d馬又係勁，唔知佢點

搵食姐⋯

恆駿寶駒

4力架
遲下如果廉政行動20xx拍lolita單野
希望佢地搵喬寶寶扮田泰安
證明田泰安騎馬係垃圾

另外，他亦透露自己旗下高分馬的動向，說：「『明月千里』將劍指6月尾的日本寶塚紀念賽，而『美麗傳承』及『佳騰駒』則會休賽。或者『喜蓮彩星』亦有機會出爭5月尾的遮打盃，但牠必須於周六（5日）在跑馬地試閘及格後才可再出賽。」

我摩世界第一

唔係郭家㩒住，比洪xx條友一早繼續出征啦

明月千里去爆多次缸退役

彩星又出黎做電兔 佢仲想唔想跑

橫掂嗰場冇馬走

力王-CD
血統應該冇問題喎
上下線同佢都唔同毛色 未必會受制於佢地長力

其實騎師私下賣料話自己去馬係咪係真係有違反守則

呢排針到好掛住lolita

不過彩星試閘合格先算啦
上兩次部能認真砌落去都冇反應

比料+錢銀來往
我都係

佳騰駒好明顯係傷Q咗先收季啦

咁佢未跑過2000都唔知嘅
況且狀態好 拖埋都唔反對

好彩傳承唔夾硬跑
明月唔知跑唔跑得掂日本場地呢

隻嘉應傳奇都唔知Keep唔keep到第二鋪

same here

一跑個第4又加唔知幾多分

蝕磅兼蝕分

馬主夠硬淨,再嘈轉埋馬房

進入直路時，田泰安（「喜盈運」）跌掉馬鞭。由於這已是田泰安今季第三次跌掉馬鞭，小組告知他，倘若他於今季賽事中再跌掉馬鞭，或會被判罰。

lolita v2

咁阿般果d無鞭勝有鞭點計

阿般: 我齋推分韁都快過你打鞭

講用鞭 一定係13
13= 皇者騎法

達少話佢係一個唔用鞭都可以贏既騎師

邊個夠我十三齋推就推到隻戰利品做打吡冠軍咁勁

信佢後上馬增程可以應付
馬仔細細加速唔算好勁跑長少少啱追

屌柒撚左

以為有心諷刺
定孟德拉效應

係咪南北韓和諧咗之後搞到成個世界既磁場都變咗
十三少戰利品

巴打迷田無益呀

我品打吡用十三

難分真與假

你睇我頓神寶金剛 型撚到要用鞭嗎

好心你地唔好成日暗串小妹偶像

軍民力王Q

曲尺手黎啦～

非常堅又黎一放到底

既然講開，呢組馬係香港跑緊仲有三匹

兩隻告仔一隻我肥！

原來陽明系今季有8隻新馬
呢個禮拜有賞賞同高高
仲有陽明瑩瑩同陽明獅獅未出

除左陽明秋秋外,其他已經撈亂哂

睡德福

保養得宜，跑到既落到五班都得

How about 金秋

真係好撚亂

仆你個街

精選直前今朝拍草閘，再睇埋30號單跳條片，靚過炒飯騎嗰次

我專登搵返幾隻牙叻招牌馬睇下拍草閘點
放眼量 五十五十 怪獸家長 咪走寶
怪獸都市不利前領個第五都有課草閘

世界已經不能阻止我了

我地淒涼佬練到一隻G1一隻澳門馬王

力王仲要113

再睇番，再早一兩屆既打比參賽馬都消失晒
而之後明月千里一屆，都係得番一半仲係度。

佢有騎架 不過唔係打吡之嘛

唔會三連擊掛
前次中左冷
上次唔信就殺左我動力飛鷹
今次應該冇啦

唯一挑剔係阿叻星期日手馬 好多1w晉

不要再說了

唔係嗰屆

歡真係幾好既

跑完打吡回足曬，慢慢重新做返，所有工序同隻馬都靚靚仔仔。
再揀場三班突五分既賽事，擺明要食你地啲級數，唔係唔撚去嘛

既然係咁，我唯有一棍啦

評分飽和啦

下次整隻陽明綸綸
然後莎拉call

我又無話係同屆

傳統智慧
淒涼佬玩馬海戰略就冷嗰隻行先

將才

屌 呢樣就係頂撚住
完全無配合既

牙叻唯一一樣野係無配合
呢樣真係令我卻步

第 4 場
2 時時精綵 B101 「遞增獎金」二十五萬港元
6 陸寶 B153 「優異成績特別獎金」一百萬港元

打吡真係好易跑傷馬

落返三班 用到唔冷唔食既何妖 係唔知隻野個態得未 近兩場都唔多似樣

肥鬼
真心好撚驚佢玩野
望達少搭夠
三甲必有
希望贏埋
呀街嗰隻死開一二邊啦

sor囉胡森馬王太經典

我真係恭喜你呀.jpg

問題又再次出現

如果佢唔去馬，只需等兩個星期就可以報五班1400。
再等就係六月十同十四，賽程都好多下。

真係慘撚過賭大細

不過上次陸寶擺明唔夠時時跑既
我諗時時馬主就水泥gel等拎多廿五萬

即係點

祈仔IG STORY同頓賭緊錢
老友鬼鬼咁

我只係搏下陸寶P

真係估唔到

一係佢對駿驫抖咗成年出嚟跑都好有信心，一定硬三甲
一係真係等下鋪，伏下大家先

陸寶或英明都想試

二班谷1800廿三有賽程唔報，走嚟搏皇太后

星期六先刨到馬

紅衣醒神？

姚本輝強陣

陸寶幾時先肯強配柏寶

小鳥敖翔一班馬

快利今次有冇得gel

代代為王唔搵吳長進
用tommy可能仲衰

其實gel咩意思

騎呢隻野要好忍得

買呢隻野要好忍得

閘前退出就可以阻力你

有兩場都馬海

上次伏左次

上次重注包頭真係想喊

唉
我都包

咁我真係希望佢退出

見佢出搶隻馬鬥口已經知冇
入直路重要西左兩野再比人爆開
嗚呀真係乜都射哂出黎

一出閘，係後面
灰到唔想睇

Gel刀吾sick sick吾sick波架

我都包呢隻 綠寶唔撚去

但係有好多隻都係伏住，要小心

咁多巴打敢買綠寶

Gel亦都有另一個意思
例如：
: 見工見成點呀？
:Gel咗啦

此Gel既意思為「失敗咗」

果日隻馬真係幾靚

就呢兩隻串q啦

抽靚檔，諗住都擺前少少走，嗰日大利前置

我屌你個綠寶，一出閘後面

想問下有冇人知，呢場皇太后杯馬房出馬有冇上限？

好似第一果隻先有

係
要冠軍先有獎金

級際好似冇限

而除了新馬賽、二千米或以上途程賽事、一班或精英班、本地分級賽和其他條件賽外，每個馬房於每一組別賽程只可報名三駒，如有兩組可報六匹，三組可報九匹，在報名時亦要列明各駒之優先出賽次序（1、2、3......9）。

我諗緊非常堅點解唔跑皇太后

細心睇番赤水神駒果場
頓狗好撚有做馬嫌疑 左面好明確有位唔出走入右面塞
屌你 競賽小組有冇做野
係咪正氣左三個賽馬日 比幕後提佢係時候要下do something

三班馬又然

唔想加咁多分？

蝕分跑又冇勝算
報黎都哂氣啦

個發揮。。。。
浪費我地葉囝 操到隻馬咁好

星期日要佢還

葉囝： 睇下邊個還

我度幾時返黎
日撚日係ig度曬撚死我

葉囝早幾日先去做運動

對自己有要求 要進步 好上進。。。。。
要撐了！

相片來源： DY IG

下星期三 奇異博士 5班1200
睇下我拉 係咪真係上馬
葉囝 養精蓄銳！

我等緊錢途再現

澳門馬得摩家軍見得人？

求其一隻醒目名駒都搞掂，俾我真係再無面搞港澳交流戰

13 好似過左檔

上次澳門馬王好似牙蔡d質新馬咁
入直路彈甩澳門班蛋散幾個馬位黎贏

尊駒同馬上發財獲選去新加坡

新馬賽點樣定磅 ？

129
127
120

？

霑士摩亞 係邊個嚟 ？

搵唔到例，但觀察好似係咁

三歲兩歲同場既話
三歲馬129
兩歲馬120
贏一場加7磅
如最高磅位高於133，則全數馬匹配磅一同下調

薈力之城

Win $10.5
Place $10.1

?

白頭佬果隻會唔會逼近少少呢？

搵到正確配磅法喇

基本配磅
北半球三歲馬126
南半球兩歲馬117

加減
雌馬-4
贏一場頭馬+7

另：報名馬有未贏過既南半球兩歲馬同埋無北半球馬贏過，就全體+3

諗到喇

應該係
3歲 129
2歲 127
贏一場加 7
楊明綸減2磅 所以129 變 127

所有騎師減磅係排位唔會直接調節個配磅，會寫係個騎師名度
即係楊霸天(-2)咁

除左10磅仔減到103但又做唔到磅
咁樣會直接寫調節後磅位

本身會係咁
三歲馬
勁力歡騰、非同凡響、極速駿馬配磅126
兩歲馬
薈力之城、合衷共濟、銀照收117

然後
薈力之城贏過要+7
跟住，有未贏過既南半球兩歲馬，同埋北半球三歲馬全部未贏過，所以集體+3

變成
勁力歡騰、非同凡響、極速駿馬配磅126+3 = 129
薈力之城117+7+3 = 127
合衷共濟、銀照收117+3 = 120

我記得要睇下果份係排位表定出賽表
排位係寫配磅
98磅，105磅會照寫
出賽表係寫實際負磅，全部調左去113

然後
薈力之城贏過要+7
跟住，有未贏過既南半球兩歲馬，同埋北半球三歲馬全部未贏過，所以集體+3

薈力之城 澳 贏過喎 ？

講緊另外果兩隻南半球兩歲馬

我記得上次係手機app睇到黃俊係直接寫105
理論值係103

可能黃俊最低做磅係 105 掛

手機我一直搞唔明佢係寫既係
1) 配磅
2) 已上調至最低磅位113/116既宣佈出賽負磅
3) 基於(2)已上調至最低磅位113/116既宣佈出賽負磅，再加上騎師超磅及見習生/華將減磅

我睇開果個HKJC (非RACING TOUCH)就係出(2)既

馬會唔會係排位/出賽馬SHOW個騎師最低造磅，因為騎師可以因應情況去減磅做較低磅位

所以想問你地睇到105係咪RACING TOUCH果個APP?

反而唔明呢個
報名馬有未贏過既南半球兩歲馬同埋無北半球馬贏過，就全體+3
全體+3嚟有咩意義?等多啲重磅大師傅幫下啲輕磅馬跑?
同埋有幾何會全組馬都贏過 當有5隻馬 都最少要跑5場新馬賽先得

全體+3嚟有咩意義?等多啲重磅大師傅幫下啲輕磅馬跑?

可能真係

不過上次就搞笑啦
黃俊(-10) 105lbs
然後有條友話95lbs好L輕 飄返黎
仲要死拗比佢反問返我轉頭識唔識賭馬
佢話racing touch寫95lbs

等多啲重磅大師傅幫下啲輕磅馬跑 ->呢個機會大D

如果有三歲北半球馬贏過又跑呢場既話，兩歲未勝利馬就會去返117
117唔易做

驚全組得2歲馬報名 唔夠騎師跑

我睇到105係手機投注嗰個app
有人話racing touch睇到95...

咁即係話RACING TOUCH寫果個好大機會係配磅
而105係我寫既第(3) CASE，已上調至最低負磅113後，減去見習騎師減磅(-10)，應負103磅，後黃俊條柒頭做唔到103，但做到105，出黎最後實際負磅係105磅(超兩磅)

我比較信寫APPS果班人無咁一致地寫清楚係邊個磅位

如果有三歲北半球馬贏過又跑呢場既話，兩歲未勝利馬就會去返117

你話要全組贏過喎 ？
難 D

但係何來95⋯⋯

一隻就夠

因為佢+3條RULES係
包含未勝利2歲馬 (rule1)
及 (AND !!!)
無一隻3歲馬贏過 (rule2)

只要有一隻3歲馬然過，就rule2不適用，所以唔使集體+3

唔知旺舖大師幾倍開跑

條友應該計錯
我睇返應該係咁，有錯請指正

包裝騎士全組最高分，104分，配133磅
越影85分，低19分，配114磅
然後越影配-10見習生，出賽負磅會係104磅
但係黃俊做唔到104，佢做到105，超一磅係賽事規例所容許，所以實際負磅105

果D咩95磅我地都俾人誤導晒

屌，搞咁撚耐即係話RACING TOUCH係出個實際負磅

實際負磅都無理由寫95咁離譜架喎
減完又減

果陣狗會投注app都係直接出105

我無睇到真係寫95出黎既話，我會覺得係果位仁兄自行腦補左囉

好大機會係RACING TOUCH寫左實際負磅105
佢又見到黃俊(-10)
佢自己多舊魚做減數

個APP無錯，好大機會係果位仁兄自己搞錯左

但係手機投注App一向都係寫配榜
唯獨上次黃俊係直接寫實負既磅位105

狗會App配磅仔果陣都唔會直接打實際負磅

所以係SHOW 排位表定係出賽表都有唔同

用英明神駒做例子
報名表 負磅 98
排位表 配磅 113
出賽表 實際負磅 115

拿拿拿
我簡單總結一下先

狗會投注app: 一向都寫配磅
Racing touch: 係寫實際負磅

但係上次黃俊，狗會投注app寧寧舍舍寫佢105

狗會投注app一定係show排位表
因為頭頂大大隻字寫「排位表」
但係投注app當日係寫105出黎
而有巴打就話racing touch就寫「95」出黎

開始投注果下係咪會轉左做出賽表所以SHOW 105

佢話啫
下次要佢CAP圖啦

我估係咁
越影
報名表 114磅
排位表 114磅 (投注前APP SHOW出黎既)
出賽表 105磅 (開始投注後 SHOW 出黎)

我記得果日racing touch真係寫左負磅95

APPS出錯，因為越影計乜都唔會有95磅出現

雙重減磅優惠

因為一計到越影係配114就估到95呢個數無可能出到黎

係我on9 睇到racing touch就當係 狗會

(第五季報名區) 連登馬膽王挑戰賽 (5月4日 星期五 開始接受報名) 2017-18

咁又唔完全怪得你既
係狗會誤導人先

馬膽王競然咁少人揀 薈力之城

送咁滯

老實講，上次有個變化地幫一幫咋喎

今次佢兩歲127，
如果正常場地，
人地三歲127都未必一定輸蝕比你

雖然揀頭場有一半機會得分

racing touch算唔算馬會官方APP?

又老巫又貓囝，玩晒啦

算掛又有得下注 主持又成日賣廣告

所以唔排除係馬會既IT部寫錯野

唔係馬會官方app都落到注 ？

Now668(HD)唔係狗會官方app，但一樣可以落注

Link ?
等我 Download 嚟睇吓

其實係黃俊騎103做唔到磅
要過兩磅 即105
行圈之前會公布
咁公布左改負磅就會係負磅個欄寫佢實際負磅
即係改左負磅既105
但公布之前都係照寫113 黃俊(-10)
所以先有兩個版本
我之前都留意到

唔淨止見習仔
有時拉叔騎113改到115
都會臨場行圈個陣宣布改負磅
宣布左之後會係所有app更新做115
所以會出現
13號馬114磅
14號馬115磅
之類既情況

越影配114

所以見到任何113/103/95都大機會係馬會APP出問題

其實呢啲都幾麻煩 如果係用program同algo落注 又唔知電腦原來read緊啲錯既data 即使比你睇住live都未必發覺到

搵到排位後官方馬簿
越影 配磅114
黃俊 見習生減磅 -10
可能超磅 +1
明晒

104超磅變105或106起碼都會公佈出黎

孟德拉效應

其實黃俊騎越影本身係無蝕磅得黎都仲未去到最低負磅
搞搞下記錯左做113 -10 +2

聽晚d海外賽事15-20分鐘一場？

係喎
21:00 S1 R1
21:20 S2 R1
21:35 S1 R2
21:55 S2 R2
22:15 S1 R3
22:35 S2 R3
23:10 S2 R4
23:45 S2 R5
24:20 S2 R6

點賭

賭到滾水淥腳

每場10蚊買馬名算

同時賭兩地區, 賭波咁賭.

波同一時間 踢/賭 10場都係咁啦

斂財

唔賭

腎金句：MEET開有血有汗嫁！

呢個真 馬贏咗個啲 手痕賭波輸7哂

大家要證實
唯有等下次有馬蝕分跑
仲要咁岩配黃俊

真係
一輸會肉痛

幫手推介下先

牙貓你啲錢仲要係捱更抵夜辛苦工作
戒球啦

反而覺得新馬賽變化太大 不了

大賭無命，唔賭會病，所以最好小賭怡情

球有時手痕

外國馬我都少玩 加陣一唔順即刻停手

好句好句
唔賭會病 sad but true

都係董驃教落

驃叔名句

好期待今晚腎會點講A006

「我怕喇 真係怕喇」

我貓屌波先勁。。。。

貓囝屌乜都勁？

仲係綠仔

15~20 痴線 利申 從唔賭越洋

係就好
唔撚洗做
日日㩒下制都發達

包唔包囡？

TB...點屌。。。

其實吳長晉有咩用 試閘騎師?

勁伶利係咪冇人敢騎
定係因為唔想用紹仔

其實你同吳長進都差唔多

軍民歡 食得未

淒涼佬俾隻大震撼仔仔具腸試閘

要唔要騎次威爾頓比你睇

想食了

B351??

係 聽朝

睇外地賽積好勁

告仔重用 湯美 識貨之人

肥鬼心存大慾

但可惜會係軍勇戰神二世

唔會啦 果隻比大口仔玩過 個底打不好
呢隻 葉囝精心出品
第2次出賽 初谷都跑得好
非池中物

應該食得既 不過我會驚驚地綫路光輝

一棍毆落去！
買大十蚊，廿蚊wp精選直前

何良

軍民歡萬事俱備，只欠肥鬼
落到嚟突五分既三班，惡氣十足，坐底都要跑披

小妹推薦
2x3
精選直前 wp
軍民歡 wp

何良第二高已經係太陽旺旺
叻廄果然叻廄
不過其實我都好鐘意太陽旺旺

佢識閪練高班馬咩
三四五班啦

咁佢的確係畜生中既好人

但係冇歌喉呢

有冇ching開聽日海外馬po

可惜是冇JJ的

Wertheimer et Frère 嘅馬實用到盡先賣🤦‍♂️

日本馬

racing touch 出95
打去投訴誤導

好想玩wp8 2018
學下大魔神仙咁瘋狂一季榨乾d馬

你依家開啦

睇呢隻破唔破到魔咒

我只希望佢可以好過喜蓮彩星

報名/出賽/實際負磅
114/104/105
點睇都係APP有人寫錯所以出左95

G持

屌出95 真係唔妥善

仲要臨開跑都冇改
真係求尻其

有冇人開海外,冇我可以開黎玩下

開啦

已開了。
麻煩幫我link

美麗寶貝穩

迷肥好過

明天海外馬討論post

肥鬼心海底針

肥鬼今季勝出率8%，都算係出賽多都馬房

太聰明講到似層層

標準猴王

要減分嘛手足。。。

我拉唔放手 代表咩

代表繼續唔贏

邊個講 如果全哥講我就算

屌你
真係全哥講

腎仔又追擊貝貝

腎仔：珍珠旺，貝湯美識唔識跑架

唔知以為係見習生，比人懷疑騎功到咁樣

馬匹退役

以下馬匹已告退役:-

馬名 Horse Name 烙號 馬房 退役日期
------------------------------------ ------- ---------- -----------
揚名浪人 LOGAN ONE (A288) 高伯新 04/05/2018

轉倉跑一場收埋皮

知舍一週又黎啦

腎: 提下你呀 柏寶呀下

腎: 我知，我知係柏寶黎架啦

割能好波 當面話牙街搶馬騎

佢好意思話人，自己越跑越差

星期日A006上船揮手區

唔會再要 試過真係怕

佢應該會多番馬贏
炒飯d重磅馬過哂佢度
但贏唔贏到又另一件事
不過你見到佢又生件化骨龍之後落力左

樊少皇

又沉船啦 一日唔換人

邊隻

快利

提提你 柏寶喎
當然 我知係柏寶啦

今季死追馬之一

唔換人唔要/唔膽

但佢新年跑p 影贏個場我中過關

覺得佢而家個磅成日要130以上,可能減下分,而柏寶會幫到手

姐係邊隻

隻好運多贏好似幾好

好早都講對手好一般 跑啲班啦

我諗買任何一範彩池都唔敢飛佢
單棍就真係諗緊點

初上三班

上次我已經輸死左呢隻

不了

呢兩個賽日都準備專心final
應該兩日都只揀兩三隻過下關算

但上場姿態都好輕鬆
一望空就中

係好輕鬆，不過呢場好多惡野
留意佢上場時間好慢，同日有場一千可以比較下

君達星是否shoe win

直路難估

今晚南非唔玩得過

有對手

入定錢迎接呢兩日加埋既20場馬

大勝

十蚊戰士？

海外馬都係小注玩下孖t四連環

+10磅賺到來仆街

-10

開唔開海外馬post

[額外費用一板一眼]五月五日南非英國賽馬日討論區

上水了
三日訓得10個鐘攰到想死 馬都未睇

雷 神 ： 送 多 W 畀 薈 力 之 城

【 本 報 訊 】 昨 朝 晨 課 出 現 一 個 有 趣 鏡 頭 ， 當 官 方 英 文 台 主 持 想 邀 請 莫 雷 拉 接 受 訪 問 ， 談 及 明 日 座 騎 機 會 時 ， 在 旁 的 郭 能 見 狀 立 即 搶 了 主 持 的 咪 ， 「 客 串 」 訪 問 雷 神 幾 句 ， 郭 能 問 ： 「 點 解 你 可 以 騎 晒 啲 winner ( 頭 馬 ) ？ 」 雷 神 一 味 傻 笑 回 應 ， 其 後 郭 能 乖 乖 把 咪 還 給 主 持 人 。 被 問 及 有 關 爭 冠 軍 一 事 時 ， 雷 神 說 ： 「 我 很 開 心 剛 戰 贏 兩 場 ， 我 會 繼 續 努 力 力 保 冠 軍 ， 希 望 周 日 贏 更 多 馬 ， 進 一 步 拋 離 潘 頓 。 」

莫 雷 拉 對 頭 場 新 馬 賽 摩 廐 的 「 薈 力 之 城 」 最 有 信 心 ， 他 說 ： 「 『 薈 力 之 城 』 初 出 當 日 落 著 雨 ， 仍 可 大 勝 六 個 半 馬 位 ， 反 映 此 匹 兩 歲 馬 質 素 很 高 ， 即 使 孭 多 七 磅 再 跑 ， 但 對 手 多 是 其 蹄 下 敗 將 ， 我 認 為 難 阻 牠 連 捷 。 」

至 於 重 頭 戲 第 四 場 G 3 皇 太 后 盃 ， 莫 雷 拉 重 新 接 手 蔡 廐 的 「 哈 蝦 巴 爸 」 ， 雷 神 指 此 駒 今 季 已 兩 W ， 表 現 忠 心 準 繩 ， 惟 同 場 有 一 兩 匹 強 手 ， 要 寄 望 對 手 失 準 才 有 機 可 乘 。

【 面 對 現 實 】 呂 健 威 短 途 鎮 倉 寶 棄 英 國 G 1 改 跑 三 級 賽

現 時 本 港 馬 壇 最 強 三 大 短 途 馬 ， 眾 所 皆 知 是 全 屬 蔡 約 翰 的 「 天 下 為 攻 」 、 「 紅 衣 醒 神 」 及 「 爭 分 奪 秒 」 ， 其 他 短 途 好 手 完 全 淪 為 配 角 ， 難 怪 部 份 廐 主 考 慮 讓 旗 下 馬 遠 征 ， 避 開 上 述 三 大 短 途 怪 物 。

其 中 練 馬 師 呂 健 威 便 為 上 屆 主 席 短 途 獎 冠 軍 「 幸 運 如 意 」 ， 報 名 出 爭 6 月 2 3 日 星 期 六 在 英 國 雅 士 谷 馬 場 舉 行 的 鑽 禧 錦 標 （ 1 2 0 0 米 草 地 一 級 賽 ） ， 不 過 隨 住 「 幸 運 如 意 」 在 今 屆 主 席 短 途 獎 ， 重 配 柏 寶 只 跑 得 毫 無 威 脅 的 第 五 名 ， 輸 5 . 5 馬 位 之 多 ， 似 未 能 回 復 最 強 戰 鬥 力 ， 此 馬 的 英 國 遠 征 計 劃 亦 因 此 有 變 。

呂 健 威 說 ： 「 『 幸 運 如 意 』 將 不 會 遠 征 英 國 了 ， 此 馬 將 會 留 港 作 戰 ， 下 個 目 標 是 5 月 2 7 日 的 1 2 0 0 米 三 級 賽 沙 田 銀 瓶 ， 希 望 馬 兒 有 好 表 現 。 」 「 幸 運 如 意 」 再 之 後 或 考 慮 跑 6 月 2 4 日 精 英 盃 1 4 0 0 米 國 際 三 級 賽 ， 此 駒 曾 一 戰 1 4 0 0 米 跑 第 三 。

賭 馬 講 呢 啲 ： 潘 頓 呢 個 寶 貝 更 美 麗

剛 周 三 夜 泥 尾 場 ， 先 有 「 極 速 前 進 」 賽 日 早 上 退 出 ， 到 閘 前 再 有 「 冰 糖 葫 蘆 」 ， 結 果 所 有 特 別 彩 池 悉 數 轉 投 大 熱 「 精 英 寶 貝 」 ， 結 果 跑 到 流 鼻 血 輸 條 街 。

相 信 不 少 人 認 為 「 精 英 寶 貝 」 這 匹 一 面 倒 大 熱 門 會 輸 ， 所 以 買 孖 寶 、 三 寶 才 揀 分 頭 較 佳 的 「 冰 糖 葫 蘆 」 及 「 極 速 前 進 」 ， 但 以 目 前 特 別 彩 池 退 出 轉 投 條 例 ， 現 時 變 了 局 賭 一 匹 自 己 覺 得 會 輸 的 馬 ， 感 覺 點 會 好 ！ 以 現 時 科 技 ， 要 在 所 有 特 別 彩 池 的 彩 票 及 投 注 介 面 ， 加 入 一 個 如 遇 上 投 注 馬 匹 退 出 ， 賭 客 可 以 揀 作 熱 門 轉 投 又 或 退 票 的 選 項 應 該 不 難 ， 但 可 完 全 解 決 上 文 提 過 的 「 局 賭 」 困 局 。 依 照 現 今 電 腦 運 算 速 度 ， 就 算 有 這 些 退 票 安 排 ， 根 本 很 快 便 可 處 理 得 到 及 計 出 派 彩 。

明 日 尾 場 潘 頓 騎 「 美 麗 寶 貝 」 又 會 被 捧 成 頂 頭 大 熱 ， 以 該 駒 上 仗 休 後 復 出 跑 嫌 短 田 草 1 2 0 0 ， 直 路 還 在 極 後 位 置 ， 但 最 後 二 百 猶 如 單 騎 表 現 ， 這 匹 大 超 班 馬 應 可 為 潘 頓 「 補 鑊 」 。 至 於 另 一 蘇 廐 馬 第 六 場 「 錶 之 霸 」 ， 上 仗 配 祈 普 敦 跑 今 戰 田 草 1 2 0 0 ， 直 路 塞 車 仍 以 勁 勢 上 前 跑 第 四 ， 整 體 表 現 還 勝 過 較 牠 先 過 終 點 而 今 次 又 同 場 的 「 帶 榮 來 」 及 「 神 火 金 剛 」 ， 明 日 「 錶 之 霸 」 應 至 少 夠 反 先 。

有 料 到 ： 時 時 精 綵 長 途 稱 皇

女 皇 盃 過 後 ， 馬 季 踏 入 倒 數 階 段 ， 長 途 大 賽 只 剩 下 G 3 皇 太 后 盃 及 本 月 2 6 日 G 1 遮 打 盃 ， 路 程 同 樣 是 2 4 0 0 米 ， 不 少 長 途 翹 楚 都 把 握 最 後 機 會 趕 搭 尾 班 車 。 告 東 尼 練 馬 功 力 早 已 獲 得 認 同 ， 以 往 「 將 男 」 贏 過 多 項 長 途 大 賽 ， 現 在 連 出 名 難 搞 的 性 格 巨 星 「 巴 基 之 星 」 ， 上 周 日 在 女 皇 盃 亦 能 重 振 雄 風 捧 盃 而 回 。 明 日 皇 太 后 盃 ， 告 東 尼 兵 分 三 路 ， 派 出 「 時 時 精 綵 」 、 「 上 利 多 」 及 「 陸 寶 」 應 戰 ， 相 信 這 項 三 級 賽 又 是 其 囊 中 物 ， 其 中 「 時 時 精 綵 」 刻 意 避 戰 G 1 女 皇 盃 ， 反 映 幕 後 有 捨 難 取 易 的 心 意 ， 回 配 最 合 拍 的 潘 頓 主 轡 ， 有 力 贏 馬 捧 盃 。

東 廐 四 歲 馬 「 時 時 精 綵 」 乃 愛 爾 蘭 二 千 堅 尼 季 軍 ， 外 地 賽 績 優 秀 ， 幕 後 買 回 來 一 心 想 贏 大 賽 ， 果 然 在 港 第 三 仗 已 於 2 0 0 0 米 開 齋 ， 其 後 進 軍 四 歲 馬 系 列 ， 先 在 經 典 一 哩 跑 第 四 ， 繼 而 在 經 典 盃 跑 第 二 ， 前 仗 在 正 本 戲 打 吡 大 賽 中 ， 負 給 「 平 海 福 星 」 和 「 星 洲 司 令 」 跑 第 三 ， 輸 在 變 速 力 不 及 「 平 海 福 星 」 ， 性 能 應 越 長 越 好 。

「 時 時 精 綵 」 上 場 降 格 跑 二 班 2 2 0 0 米 ， 但 要 負 1 3 3 頂 磅 ， 對 此 匹 體 重 千 餘 磅 的 馬 仔 影 響 一 定 有 ， 卒 不 敵 受 讓 十 磅 之 「 哈 蝦 巴 爸 」 ， 幕 後 目 標 亦 一 早 放 在 今 場 2 4 0 0 米 皇 太 后 盃 。 由 於 有 1 1 8 分 的 「 鷹 雄 」 報 名 掛 頭 牌 ， 1 0 6 分 「 時 時 精 綵 」 獲 讓 1 2 磅 ， 由 上 次 1 3 3 磅 變 為 1 2 1 磅 ， 大 有 如 釋 重 負 感 ， 只 要 步 速 正 常 ， 有 力 反 先 「 哈 蝦 巴 爸 」 後 上 稱 雄 。

吳長進大熱？

旺舖幾抵買

快利同旋風腿兩隻閪馬肯贏未

問：騎師點樣策騎？
答：基本上離不開鞭、打、推、踢及韁繩

隻薈力之城馬王飛

賢仔：貝湯美...識唔識跑架？

唔知點輸

呢隻都輸

其實上一場我覺得佢麻麻，可能我唔識野

場地問題？

今次佢兩歲127，
我覺得今次三歲127嗰啲唔會輸蝕比佢

蔡俊燈燈軍民歡

恭喜

只係堆三歲新馬好似未上到力

算啦，好睇唔好賭

留俾廢老

1.2 win 未算熱

開跑應該
Win 1.0
Place 1.0

【賭馬方程式】美職業賭徒靠方程式智破馬會 賭馬贏近10億美元！

豹躍

仲唔俾我捉到你？
豹子頭 金錢豹(炮) 豹躍
豹系fans

沈國城個專欄個個星期都有笑料既

佢 方sir 李獻計 邊個最有料

李獻計 唔洗討論都知答案

不要分那麼細

提下你啊 柏寶啊

魅影 12倍
駿風馳又17 倍

落雨

咁樣都有專欄 有節目 有個濕鳩channel
我睇霍利時專業分析好過啦

聽日都係咁上下就好啦

雷超 比卡超
無了

落大雨

閃電王

今日要買韋達

今日落左場大雨會點

好地

都仲係好地

玩完外國馬玩返香港覺得全部都太熱

出太陽

我雅原來尋日大敗

美國馬神 自揭賭馬贏78億方法 稱買三T中1.18億 不領獎留予慈善基金

想問下大家如果一定要係micheal 鄭到揀一隻做重心 大家會揀邊隻

珍珠旺退出

霍利時新馬:四四五五

下

2.72

好似輸7x個馬位

心痛了
我諗佢都未輸過咁遠距離

不過琴日佢跑二千堅尼都會輸
佢好似騎開象徵畫風

點都唔會7x

貝貝

到隻馬sick leave

阿仔同許覺能嗰兩隻佢都騎開

具腸

個個賽日都係佢/佢啲馬退

今日祝大家正數

大仆街騎王點睇

呢幾日太攰無度馬 有無心水

潘

好撚想一棍大運舞台/精選直前，拖返開心美麗

我都想

冷靜啲先，唔好咁衝動

我諗緊精選直前同大運舞台仲有咩可以跑，認真跑點會無三甲

的確要防下，但拎膽就少少怕，好唔穩定既馬

睇幾場先，今日表面好簡單，係咪係要跑落先知

就咁睇，今日好強弱懸殊

用餐都知道埋抵你贏錢
呢點我自己都覺得好有影響，用人類既角度去諗

頭場銀照收點睇

係，好似好易

祝各會然正數收場

同問

數個馬房出個陣都幾強

做咩喺度玩接龍

我個心想大運贏
但又覺得係精選

2 . 4 . 5 單t

早著講第四場撚鳩柏寶

我淨係諗邊隻去馬都唔識了
精選減埋五磅去跑，諗落幾抵，不過火車

大潘細潘，自己諗

大運就肥鬼

五班 lol

冇人講頭場

佢真係走火入魔
有無六班比佢燉

銀照收

唔識度都係睇行圏算

本事食得未

呢個馬主改d名全部肉酸到癲

做開收銀

法國大摩D馬好鍾意戴眼罩

同埋交叉鼻箍

頭場無咩投注意義

細細地玩下指定位置

重點係認真跑

完場對答案

頭場雷神5個馬位點輸呀

大魔qpq

今日唔得閒睇，瞇埋眼兩棍A006
WP

買潘狗10蚊 w 就係死都唔買雷

無pq原來

蔡俊燈除左老豆老母A123之外仲識講乜

頭場潘頓三甲不入

大摩都要爭頭馬呀 要證明貝湯美係幾廢

爬行大賽贏幾多馬位參考指標唔大

1.2真係不了

得廿幾場頭馬 陰功

指定四重彩

知舍直擊又黎啦

大運仲要用潘 又係唔知去唔去馬

薈力之城 贏硬

要睇潘今日正唔正氣

求其買2隻同馬房

法國潘肥通常都閪

星期三唔正氣
今日係咪會正返

點睇都覺得極速駿馬合x 共濟 好d

魅力 妙力 綽力都係初出即勝但冇連捷

R1 合衷共濟 / 豆士伯公
R1 薈力之城 / 小週末大派對
R1 薈力之城 / 拿樸迪
R1 薈力之城 / 仙人求
R1 薈力之城 / 大眼仔奧斯爾
R1 薈力之城 / 女朋友係貓
R1 薈力之城 / 行路唔帶眼👀
R1 薈力之城 / SeJeong

贏兩個馬位起碼

今日冇乜時間上水 俾左心水先
R6 好甜橙
R8 滿地可
R9 力王
R10 旺舖大師
有時間上水再解釋點解要

Gel

最後賠率

win $10.5
place $10.1

大熱q

有無人支持頭場雷神墜

已買潘頓單win

合衷共濟

整條4重彩試試佢

熱到咁，唔信唔do something

3 4Q睇下馬仔

上仗落雨

洗唔洗咁輕鬆

不過咁，除左美麗傳承外，其他馬有時又真係無運跑咗好多第2
最近有共創更好、美麗寶寶、大風暴

後面個四隻...

牙頓已經盡力了

牙頓學大仆街啲野
一野壓埋去

不買便是贏

2倍Q

推推下見都係過你唔到就算數了

今日正唔正氣

又大船

贏了

個地咁既 咁好太陽都黑黑地

新馬自己曳曳豬炸

我拉： 未驚過

等緊巫巴更新fb

隻3

勁力歡騰 打左5,6下都無咩反應

win 競然有 $11.5 咁好分

原來係咁
啱啱訓醒咋

買單T有錢贏

薈力冇欄鬥舖牙

$20 單Q 就係咁簡單

尋晚炒完美市？

近排高登大船幾穩

我都岩岩起身

P都1.8抵屌到

1.6

具腸美個第三是咪無Place派

yes

綸仔第2口孖寶

全日盃賽係咪熱門多

uploaded

無你fb

咁唔俾面

我都係個句,永遠俾四隻大包圍,中左四選自己吹奏嘅
我寧願場場俾一隻,中左大家happy算

潘豬王好似幾抵

買咗就冇本買即場

冇前速，初段用咗。出閘好過上場好多

2 3 熱成咁，贏都買唔落手

真。連登。馬膽

呢場唔識買

貓巴 要抉擇啦
大運定精選

5號毛水幾靚
可能有本事喎

睇埋行圈先
唉

非凡哥久休復出搏佢爬頭走甩

祝羊

潘肥真係唔想買，含淚要精選

韁口都未夠好

負磅一次過加左20磅

見到火車就想縮

現場睇隻明昇都幾精神

要啦

呢啲馬咋咋第第
差唔多了

我膽添喎，幾次都跑得好

點解

睇落幾好

3 拖2 12

有四隻腳都要留意

7>5 11

咁睇唔開俾隻飛廉之子

有前速 -10

大細潘

我想開定post3得唔得

買哂呢3隻

用呢個人真係R晒頭

打錯，2先岩

有冇人要

開心美麗p可入？

啱啱星期三先出完

實有機會開到3既

星期三無睇馬

第40頁 POST 出嚟, 最好就 1001 都睇到.

駿驫

Post 3果陣成日去左搵周公

Post 2 上次已有巴打開咗
同我撞時間po
然後有人話佢個po當Post 2

R2 大運舞台 / 豆士伯公
R2 精選直前 / G.Mosse
R2 精選直前 / 絲打你點睇
R2 精選直前 / #清純學生妹
R2 精選直前 / 紅豆冰走奶

我開4

平時用開既大包圍 改稱「抵消運氣因素」

唔怪得咁多綠燈

有十一場 開到啦

連贏位置Ｑ 2 場 2 精選直前 + 3 大運舞台 +
12 飛壹般 + 13 非凡者 $10

$120.00

今日人流唔算好多

[快利志同道合]五月六日沙田十一場賽馬日討論區 II

LIHKG @ Android

好靜

一定有你份

火車就火車 唉

上浦將王

為左開到4不停推

精選直前- 開心美麗 小奇妙

屌 火車啦
唉

博下本事算 可以雷狗 控制到個口

咁多汗...

同路

3 > 2 5 6

精選直前無乜飛咁

5p

我想見下A006啫

大運舞台
未出糧買唔到你 希望跑唔出

應該冇眼睇咁明朗

買左做愛

小注 本事

買多注田雞先

大鑊無枱

開心d飛黎料

2 13 3

精選直前！

好彩
第3

大運舞台

火車！

楊明綸轉彎飛撚左出去

肥鬼搏馬又第三

唉無買火車

yessssss

一出直路都水泥gel

史卓豐騎乜野

恭喜貓仔

乜鳩非凡啫

韋達

非凡者係度 肥鬼埋PQ姐

非凡者一放到又係度

好耐無中馬

上浦走光

83倍Q

十八小時？

大運個p頂得好辛苦

貓巴

呢隻野怕馬架
3疊輸左啦

霍清指定位

唔知做乜鳩

大運冇台
點會連非凡者都過唔到

好彩你揀岩

五月六日十場田草永遠懷念炒飯全日推介
R2)精選直前 Win
R3)銘記心中
R4)時時精綵
R5)同歡樂
R6)帶榮來(炒飯寶藏)
R7)幸運大師
R8)滿地可
R9)非常堅
R10)飛廉之子
R11)美麗寶貝

屌你隻7做乜

根本贏果隻係超 放果隻咁廢都番到黎

大鑊！無枱！

無哂力...

非凡者都追唔到

睇下條track定馬廢先

琴日尾二場中
距離都十幾個鐘

讓咁多磅仲要走入面

求水

呢埸馬真係廢

大細潘調轉就然得更輕鬆

一齊中
唔撚驚

一棍毆

練馬師

@當家精選

五班，想要幾叻？

我半棍咋

3號重p差啲要Junp

買左2.7.12

第二都無

我都半棍

B欄真係唔太信放頭走得甩

第一場已經差唔多可以收手

非凡者得5分我唔當5班

吹奏咁耐都半棍

買幾大呀又

非凡者都捉到

10分？

真係再睇定啲先個場地

威啦威啦

火車唔啱磅？？

五班難作準

今日走外疊都唔怕

早幾日先跑完 咁樣放番黎都頂到

屌 火車好難一棍

屌大運同精選揀左好耐 好彩無信肥鬼

狗屎垃圾都係杯

史卓豐擺明做嘢

新手留名
睇完第2場咁多位巴打睇唔睇得出今日大潘去唔去馬

真

去
但係肥葉唔去

個人認為係度講希望跑唔出唔係太好
話晒唔少人都真金白銀買，和和氣氣揀下傾下仲好

呢場

0棍啊 佢為人唔可信

肥鬼真係信唔過
我買wp
如果買大運咪得1.55

0棍

Sor
無諗到呢個問題 對唔住巴打

錢已收 頭已gel

肥葉馬難中唔好分

仲唸住支持我達軍系馬

火車今場幾撚醒
好彩無係入面困

豬左30蚊了

厲害

火車相比下可信少少

呢度成日希望大仆街跑唔山

上星期尾我吹奏全哥
全哥黎喇

1001

#metoo

我信老巫

無乜巴打會買大仆街

全哥今日用拉做主帥

我頓molamola

沒有莫雷拉，還算賽馬

1002